黑警到底痴線到咩地步 扮示威者衝入去引人衝

你老母死黑警

阿sir你跌左張委任證呀

死黑警縮返入去啦

有冇片

無人叫你地衝， 收手啦

有無巴打搵到相/片

嘩屌佢死黑警,頭先係狗屋出面屌得佢啱

係有心人就係等著你哋嚟

毅進仔果然係毅進仔

屌你老母

個髮型好柒

依招work喎 下次試下咁叫
邊個淆底就邊個身有屎

面對咁嘅對手根本無可能可以講道德

幾卑劣既手段，只要不犯法都要考慮

Push

推

前線暗號

咁撚賤格

黑警仆街死

典型狗髮型

push

有冇片睇?

黑警下次如果你地真係有人就死而大家見死不救，你記住你地今日做過乜! you deserve it!

而家鳩CALL白車屈人添呀想！

推

不嬲都有
唔係第一日係咁

唔只第一次啦 雨傘都扮唔少

案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

推 前線要小心

精神d啦

柒撚到

真係慘 原來香港既執法前線係班傻鳩

驚犬拉唔到人又被起底條氣唔順出黎扮人拉示威者 狗即係狗 點扮人都唔會似 柒到俾人踢爆左

請廣傳!

推啦

用埋d咁撚陰毒既招仲洗乜同佢地講道德？

今晚咪沖

想扮係示威者都唔準備返個口罩
偽進仔原來真係on9架

佢地首先
1.濫用救護服務
2.阻礙救護員
3.公開發放假新聞

而家
4.假扮示威者衝

佢地為左屈人可以有幾賤？
希望以後法庭將所有警員口供定為不可信

煲大佢 等聽日D焦點落呢到

原來咁多衝擊都係d狗做

戴口罩驚認唔到自己人

其實咩料 啲佈署廢到一個點
冇口罩冇頭盔企最前 又搵個咁大隻 咁多破綻 仲戲都做全套呀
明知十幾萬枝鏡頭對住自己都做到咁柒 覺得好荒謬

狗做野係無底線, 所以大家要萬事小心, 切勿衝動

今次真係捉到鬼

條友好快變棄卒

我真係恭喜你呀 文宣快撚啲捧紅佢添呀！

又make sense 喎

對上一次圍完之後清場都識戴返個口罩加黑衫，今次拎個槌仔就上陣咁勇武

仆街黑警

佢地成功引到一次就夠, 所以咩手段都會用

要幾狗 有幾狗 因為真係狗來

要挑動示威者情緒，唔係咁易架

影唔影到男士用鋤頭整開個鐵閘

無恥

等睇片同班狗回應

對狗閪不用談道德

咁諗就唔岩, 佢地係犯法既都會考慮都會做

佢係執準果個, 你吹得佢漲, 就算真係畀人告都有安家費

2萬4 出賣人格 香港未來 眾叛親離
狗真係狗

唔係第一次
手段好低級

好多仆街野其實五年前都已經見過, 五年前仲有警黑合作, 所以大家千祈唔好諗住人地有道德底線, 稍一鬆懈就GG

這樣用力逃避一種 眼神其實你已敗露

push!班警犬已經無恥到無所不用其極

推爆佢啦屌

件事唔係咁，我講下我發夢見到咩啦
呢條友原本響干諾道中影緊人相
然後比人發現左想走，後面有幾十人追佢
個白痴仔直沖去轉角個停車場入口想入返狗屋
點知佢一轉彎先見到度閘已經封死左入唔到去
佢自己仲仆街左
之後越黎越多人圍佢
佢就拎起路邊雜物想殺出去
之後沖上扶手電梯拍度閘想入返去但無人理佢
之後就縮一邊打電話
中間除咗記者都無人進佢上電梯喇

屌，都冇，點跌呀
Fail

原來班差佬今日唔係醫院當更
就係去左扮示威者

有冇d自助文宣材料

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

唔該順手拎埋塊地返來 唔好俾佢割出去

仲有海濱塊地 今日唔覺唔覺忙緊嘅時候俾佢流咗會 搞到29號自動通過
幫幫手 香港人真係好唔得閒

仆街，咁以前到底有幾多次係警隊策劃暴動?

其實612掟磚, 拿鐵枝那些, 會唔會都係警察黎?

極度懷疑佢先係真義士

萬一畫家係度 一發作 白卡都唔掂

話圍警總無用果d去曬邊，依家有曬成果啦

d狗會袋住狗牌 係唔掛係身啫
唔係驚其他狗咬錯同類

係咪鳩硬蛇？

灰衫警員， 而家俾個機會你做返人
邊個警司要你做既， 篤佢出黎
做人做狗自己諗

仲有明報個單
話個殺人男曾參加遊行

呢班真係狗黎

好柒啊

又一助攻

爛仔過爛仔

所以前線既大家一定要醒醒目目 萬事小心

狗都不如 有冇再低賤啲嘅物種稱呼佢哋

嗰個似係水刮唔係鋤頭喎

其實我懷疑唔只今次

我諗好多人都會因為好奇而望

阿蛇做野唔洗你教

水刮黎，fact check 左先

pish

佢地"直柄遮"都當係"長矛"啦

咁係唔係當佢公職人員失當 ， 知法犯法 ， 係唔係可以告得佢ga

個髮型咁係貴婦狗

應該唔係第一次咁玩，不過今次柒出天際，大家多留意

阿sir扮示威者唔洗你教！

都唔好咁講, 在場人士好多都差d信左一齊上.

快d報警

5. 因被捲入醫院病人私隱問題, 而擅離職守離開警崗, 公然向市民及醫療機構挑戰, 毫無專業態度及浪費公帑

同我推爆佢!

SUM CHEUNG SIR 你好

唔好造假新聞比位人入啦

佢個女幾威全香港識你老豆

警察身為一個執法者都唔遵守法規,法規被佢地當作欺壓市民嘅工具,所以警察俾人話係狗係有原因嘅。

仲要扮返工